近來甩頭髮甩得好緊要 有無防脫髮良方？

催淚彈
胡椒噴霧
有效刺激頭髮增長
當你噴完有Feel就證明有效

唔好打飛機

唯一解決性需要方法

me too

剷光佢，帶假髮

無錢

我仲係A0呀